2021都嚟 班死加泰狗仲想陷害香港

搞到美國佬唔鍾意
同埋香港開戰點算

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

到時美國佬好難做

粉身碎骨！！

有冇人有延伸閱讀
扑晒班反加泰集會班傻閪
搵唔返

同香港開戰
1. 擊殺註港解放軍
2. 拘捕警察

共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨。

binc until 2021

利申支持繼續bin

第四，就連中國都支持我哋參加加泰集會，華春螢都講到咁，證明係世紀大伏，即係會有直接影響,凡敵人支持的,我們必反對。

自己都未搞掂

槍打出頭鳥

有冇人喺魯營識人 我入去放路由器

劣根性

係為公義 唔係為自己
輸贏唔應該係concern

你當自己係地球警察？

加泰狗LIST
1.上條當麻